南韓飛機遮擋台灣被指為辱華

一個中國，一個台灣原則有乜好嬲

乜鳩野都話人辱華 有冇咁玻璃心呀
國際公認同你諗法唔同就等於侮辱你？咁兒戲？

武統左，咪比你一中

不過係一個中華民國

遲D咩都辱華
用iPhone辱華
用TOTO馬桶辱華
食美國雞翼
上堂學英文辱華
...........
唔住係中國境內都係辱華

呢張好撚正

其實除左班小粉紅支那人，我諗都冇咩人認真認為台灣屬於中國